哥迪奧拿：為2020/21準備！

【Now Sports-體育】曼城主帥哥迪奧拿從不愛修飾，他說已放眼來季，餘下球季的每一仗，都是為來季東山再起好準備。

曼城於周日以2:0打敗錫菲聯，那是哥迪奧拿領軍以來第100場聯賽勝仗，然而才不過半季，藍月目前只能排在第3位，與榜首利物浦足足有14分的分差。當被問到如何在下半季追趕利物浦時，再一次，哥帥坦言衛冕無望。

「不！想及那事情是不切實際。擁有如此數字的利物浦，為何還去想（追趕）？現在只是準備做得好，儘量追貼榜首、為盃賽作準備，以及為來季而戰。」

「每一場比賽都有助我們加以改善，為來季作準備，但願我們可以做得更好。現在我們有3天時間休戰，感謝有3天時間去復元，備戰下仗對愛華頓。那是你必須去做的事情。」

見到"不！" 以為係nineup報

再贏唔到歐聯 油王真係炒人

哥狗：你大我呀?

放棄都咪撚講出黎呀

一樣

出口術姐

唱淡

咁都想燈

贏歐聯 棄聯賽咪得

哥狗話如果咁快放棄聯賽,會士氣潰散,最後兩頭空,所以唔會放棄

阿古路：曼城很難追趕利物浦
曼城早前2：3不敵狼隊，之後今輪2：0小勝錫菲聯，兩場比賽過後仍然和利物浦相差極遠，特別是紅軍繼續在聯賽不敗，令到兩隊分差越來越大。

阿古路說起英超爭標情況時說：「利物浦實在太難追趕了，曼城只能夠集中做好自己工作，爭取保住歐聯資格，然後再看看會發生甚麼事情吧。」